{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156854?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 동백호텔 고현점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は日曜日から木曜日までは午後5時、金曜日と土曜日、祝日の前日と祝日の当日は午後8時です。 チェックアウト時間はいつも正午12時です。 外出時にはカードキーをフロントに預けてください。 紛失した場合は3万ウォンを請求することになります。 18歳未満のお客様は大人男女同室での宿泊が不可能であり、家族は除外されます。 宿泊施設内には無料駐車場があり、これは乗用車のみ利用でき、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 予約の際には、17歳以上は10,000ウォン、17歳未満は5,000ウォンの現場決済が追加されます。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、展望は保障されません。 特定の展望の客室も保証されていません。 未成年者の予約はできません。 連泊も可能で、追加料金はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日曜日から木曜日までは午後5時、金曜日と土曜日、祝日の前日と祝日の当日は午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はいつも正午12時です。"
        },
        {
            "question": "外出時には何をフロントに預ける必要がありますか？",
            "answer": "外出時にはカードキーをフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合は3万ウォンを請求することになります。"
        },
        {
            "question": "18歳未満のお客様は同室で宿泊できますか？",
            "answer": "18歳未満のお客様は大人男女同室での宿泊が不可能であり、家族は除外されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には無料駐車場があり、これは乗用車のみ利用でき、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加料金がありますか？",
            "answer": "予約の際には、17歳以上は10,000ウォン、17歳未満は5,000ウォンの現場決済が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、展望は保障されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊も可能で、追加料金はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 386
    }
}